請往月台較後位置上車，會比較容易上車

屌你老母呢班人係到做乜9，完全無撚用，個個西口西面，又用埋把系聲講出黎好似命令你咁。

返工逼地鐵已經燥，一企係佢隔離個車門就叫你走，好似自己車門無人就有花紅分。

屌，特首又無得揀，樓又無得買，家下連揀個車門上車都要你分派ar？

屌你老母9鐵，有錢請班垃圾無錢整車，含撚la屌！

規劃問題

屌7佢地，揀個車門都晍比